# algoritmos_computacionais

Repositório com os códigos criados na matéria de Algoritmos Computacionais do mestrado em Engenharia Elétrica, ênfase em Inteligência Aritificial Aplicada à Automação e Robótica, do Centro Universitário FEI.
